分心睇女仔 男校生頻寫錯字

本報訊】面紅、搓手，通常只會在拍拖約會時出現，料不到連文憑試也有此現象。就讀港島東區男校慈幼英文學校的葉同學，昨在應考中文科時，因鄰座均為女生，令他頓感緊張，頻頻搓手兼寫錯字，影響他考試表現。
20歲的葉同學，中四曾重讀一年，昨日他在中文科考試後談及應考心情，表示因為座位左右均為女生，雖然家有姊妹，但因為甚少接觸同齡女生，故在應試時分心「睇女仔」。
女生的存在還令他緊張發冷，忙於「搓手」。記者問他鄰座女生穿甚麼衣服令他分心，他指「普通禦寒衣物」。他和女記者對話時，也有面紅、搓手。他認為若可分開男女生試場，對男生較好。

黑絲擾敵法重現江湖！！！！

毒撚就毒撚啦

轉左做聖人mode先去考啦

連登仔考試

毒到

毒撚係原罪

應該分男／女試場

20歲都咁on9

2014年4月8日

我當年去考HKCE，仲記得係考中文，前排座位個個女仔噴到陣香水味超濃，臭到差d呼吸唔到，正仆街黎。

記得好似係考英文 前面條女露股溝 好彩阿叔我見慣大場面

所以我不嬲建議考生考前打一次飛機進入專心模式

你個名

你唔留心睇又點知佢露股溝

喺正前面 正常點都會睇到啦下話

考完又無睇到前面
可能露埋乳溝

好彩葉同學冇相